四川瀘州市人大常委會副主任黃勇因抑鬱自縊身亡

四川省瀘州市政府新聞辦公室、“瀘州發布”微信公號在周六公布，瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。黃勇被指因患憂鬱症而自殺的事件，在中國官員群體中顯然不是個例。就在本周二，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

據官方公布的簡歷顯示，53歲的黃勇是四川敘永人，1984年12月加入中國共產黨，1981年9月參加工作，四川農業大學土地與管理專業畢業，在職大學學歷。他在1981年9月開始於敘永縣龍鳳鄉鳳林村擔任民辦教師，並於1984年開始擔任龍鳳鄉政府文書、民政幹部。在此後的30多年中，黃勇的主要從政經歷集中在敘永縣和瀘州市，他曾擔任敘永縣國土資源局黨委書記、局長、瀘州市國土資源局副局長、黨委書記、局長和瀘州市住房和城鄉建設局局長等職。當地官方微信公號在相關消息指出，黃勇因患抑鬱症於當地時間12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

狡兔死,走狗烹

無晒利用價值

被自殺被自殺

抑鬱浪潮

又一隻

個個都抑鬱死 悶唔悶呀

可唔可以作第二個理由
唔好咁懶好無

抑鬱係黨病

又抑鬱

被抑鬱

富有中國特色嘅抑鬱症

其實點解呢D官員要死??

習總殺佢地定 政敵殺佢地??

本死亡筆記功能係咁，冇計

一定係憂國憂民所以患抑鬱

抑鬱症自殺＝被土共暗殺

抑鬱係支那風土病

仲以為old news
日日都有人抑鬱

不如改名叫抑鬱黨

抄家？連藉口都費是搵

Lee d抑鬱風潮會唔會記入史書？